台灣有個聲稱半香港人血統cosplayer 借運動消費 以運動影左輯相

以運動影左輯相 本身有露半球del了
我本身覺得冇乜野
佢著短褲又露球，完全見吾到有咩含意
又吾系民宣，睇吾到做咩
當私影題才????

隻腳唔掂

又短又粗

完全唔啱比例
係咪畸形？

短左一半

做乜鳩

似私怨撚
不推文

露半球呢?

下面啲留言叫佢del
應該冇左

黑絲好正

不推文

是男人

Del po啦屌你嫌文宣組仲唔夠多野做咩

請善用不推文回覆
私下喺fb port到佢收皮算啦

放上連登做乜鳩呀port沈佢啦

仲Cos支那航線

最ON9係條女本身想著裙去影呢輯相
後尾改做無打底熱褲 但又露半球
仲喺FB度舌戰群雄咁款覺得自己無問題
屌你老母有腦嘅都唔會呢啲時候拎呢種題材嚟影相啦 更莫講影到露露地骨咁俾藍絲有位入

呀~佢老味唔撚見佢去殯儀館影一輯相既

私怨 blocked

連續推post嘅幫手 blocked

屌你老味多撚謝曬

唔好推啦，幫手report

傳送門：

講咁撚多野捨得report未啊？［/img]

Report埋原post Thz